唔好比人用譚仔帶風向

希望大家記得當初裝修既目標先

藍裝飾
紅底先裝修
就算張野係真定假都好 都唔好搞到人地覺得我地唔同政見就裝修
P牌仔上